覺唔覺新蒲崗呢個地方好坑爹？

交通一個字形容晒 柒到喊 要去邊都無車直到咁濟，又多廢老日日on99成碌撚咁坐係度，條街又臭又污糟

坑你老母 返大陸啦

坑你老母咩

我覺得好方便
搭20M小巴到龍翔道 到時想去邊都你喜歡

利申：住新蒲崗

btw 坑你老母爹

啱喇，依家整緊條明渠，掘好曬啲窿，唔好話坑你阿爹，坑埋你娘都得

有冇食過賢友？

利申：非新蒲崗人

樓豬俾大家屌
都係想賣身葬父啫

幾好食 個手打牛肉漢堡 正

煎蛋免牛飯叫外賣出哂倒汗水都咁正

邊頭 有咩eat

又啱喎

邊度鄉下呀仆街

個明渠真係on99 整埋d人造扮到天然咁既石 ，完全唔撚知佢想點

蔬

咩邊頭？

賢友 未食過

on9

咪摩芽隔離

聽日去睇下先

行翻出太子道東大把車搭

貢遠，不了。

就係交通唔方便先keep到d舊舖